假對攻，係乜？

何Wayne 成日用呢個足球術語。

高速來回球

扮sick ball

反擊AMC

其實佢係咪大陸喱黎

G點

你識既話 做左何蛇個位啦

拖舟縮後顯神通

停 G 插

今日條片自己做埋雲加同自己左右互搏

超級連結人

一帶一路

G點插入

禁區頂停波

一九仔

賓特拿對朗尼

兩強唔想主攻驚俾人反擊

故意縮後防線，俾對手攞波 但係又唔係守大巴

假入球？

隊波冇綠葉
跌入主攻陷阱